{
"OXQuiz":[
 {
  "index": 1,
  "type": "정수와 유리수",
  "question": "0은 자연수에 포함되지 않는다.",
  "correct_answer": "o"
 },
 {
  "index": 2,
  "type": "이차함수",
  "question": "이차함수 y = -2x^2의 그래프는 위로 볼록하다.\n",
  "correct_answer": "o"
 },
 {
  "index": 3,
  "type": "이차방정식",
  "question": "이차방정식 x^2 - 8x - 16 = 0은 완전제곱식이다.",
  "correct_answer": "x"
 },
 {
  "index": 4,
  "type": "이차방정식",
  "question": "이차방정식의 두 근이 중복될 때, 이 근을 중근이라 한다. \n",
  "correct_answer": "o"
 },
 {
  "index": 5,
  "type": "제곱근과 실수 ",
  "question": "제곱근 7과 7의 제곱근은 같다 ",
  "correct_answer": "x"
 },
 {
  "index": 6,
  "type": "제곱근과 실수 ",
  "question": "수직선은 유리수와 무리수만으로 빈틈없이 채울 수 있다 ",
  "correct_answer": "o"
 },
 {
  "index": 7
 },
 {
  "index": 8
 },
 {
  "index": 9
 }
],
"short_answer":[
 {
  "index": 1,
  "type": "정수와 유리수",
  "question": "0을 포함하여 1씩 커지거나 작아지는 수",
  "correct_answer": "정수"
 },
 {
  "index": 2,
  "type": "이차함수",
  "question": "y = 2(x+1)^2 + 3의 그래프를 x축 방향으로  a만큼, y축 방향으로 b만큼 평행이동하면 y=2x^2이 된다고 한다. 이 때, a+b의 값을 구하시오. \n",
  "correct_answer": -2
 },
 {
  "index": 3,
  "type": "실수와 그 계산",
  "question": "루트 (20 마이너스 x) 가 정수이다. 자연수 x의 개수는? ",
  "correct_answer": 5
 },
 {
  "index": 4,
  "type": "실수와 그 계산",
  "question": "-5의 전체 제곱의 음의 제곱근은? ",
  "correct_answer": -5
 },
 {
  "index": 5,
  "type": "인수분해 ",
  "question": "합이 -4, 곱이 3인 두 정수는? ",
  "correct_answer": "-3,-1"
 },
 {
  "index": 6
 },
 {
  "index": 7
 },
 {
  "index": 8
 },
 {
  "index": 9
 }
],
"select_one":[
 {
  "index": 1,
  "type": "이차방정식",
  "question": "계수가 유리수인 이차방정식의 한 근이 1 + 루트 7일때, 다른 한 근은?",
  "correct_answer": "1 - 루트7\n",
  "wrong_answer1": "1 + 루트7",
  "wrong_answer2": "-1 +루트 7",
  "wrong_answer3": 7,
  "wrong_answer4": "-1 - 루트7"
 },
 {
  "index": 2,
  "type": "이차방정식",
  "question": "ax^2 + bx + c = 0의 꼴의 이차방정식이 7x^2 - 3x + 8 = 0과 같을 때, a - b + c 는?\n",
  "correct_answer": 18,
  "wrong_answer1": 12,
  "wrong_answer2": 2,
  "wrong_answer3": 4,
  "wrong_answer4": 5
 },
 {
  "index": 3,
  "type": "이차방정식",
  "question": "이차방정식 7x^2 - 14x + 21 = 0의 두근의 합은?\n",
  "correct_answer": 2,
  "wrong_answer1": "-2",
  "wrong_answer2": 3,
  "wrong_answer3": "-3",
  "wrong_answer4": 7
 },
 {
  "index": 4,
  "type": "실수와 그 계산",
  "question": "(루트 5) 플러스 2의 정수부분은? ",
  "correct_answer": 4,
  "wrong_answer1": 1,
  "wrong_answer2": 2,
  "wrong_answer3": 3,
  "wrong_answer4": 5
 },
 {
  "index": 5,
  "type": "실수와 그 계산",
  "question": "(루트 81)의 음의 제곱근을 a, 16의 양의 제곱근을 b라고 할 때, a+b의 값은? ",
  "correct_answer": 1,
  "wrong_answer1": -2,
  "wrong_answer2": -1,
  "wrong_answer3": 0,
  "wrong_answer4": 2
 },
 {
  "index": 6,
  "type": "인수분해 ",
  "question": "(x+2)(x-6)+k가 완전제곱식을 이룬다. k의 값은? ",
  "correct_answer": 16,
  "wrong_answer1": 12,
  "wrong_answer2": 15,
  "wrong_answer3": 18,
  "wrong_answer4": 20
 },
 {
  "index": 7,
  "type": "인수분해 ",
  "question": "(루트 11)의 소수 부분을 x라 할 때, x^2 + 6x +9의 값은? ",
  "correct_answer": 11,
  "wrong_answer1": 3,
  "wrong_answer2": 5,
  "wrong_answer3": 7,
  "wrong_answer4": 9
 },
 {
  "index": 8
 },
 {
  "index": 9
 }
],
"select_multiple":[
 {
  "index": 1,
  "type": "이차함수",
  "question": "이차함수 y = -3(x-2)^2 + 3의 그래프에 대한 다음 설명 중 옳지 않은 것을 모두 골라라. (2개)",
  "number_of_correct_answers": "3,4",
  "answer1": "축의 방정식은 x=2이다.",
  "answer2": "꼭짓점의 좌표는 (2,3)이다.",
  "answer3": "아래로 볼록한 포물선이다.",
  "answer4": "y축과의 교점은 (0,9)이다.",
  "answer5": "제 2사분면을 지나지 않는다."
 },
 {
  "index": 2,
  "type": "이차방정식",
  "question": "이차방정식의 두 근이 7만큼 차이가 날 때 한 근이 k일 때, 다른 한 근은? (2개)\n\n",
  "number_of_correct_answers": "2,3",
  "answer1": "7k",
  "answer2": "k + 7",
  "answer3": "k - 7\n",
  "answer4": "7k + 7",
  "answer5": "7k - 7"
 },
 {
  "index": 3,
  "type": "이차함수",
  "question": "y가 x에 관한 이차함수인 것을 모두 고른것은?\n",
  "number_of_correct_answers": "1,4",
  "answer1": "둘레의 길이가 12cm인 직사각형의 가로의 길이는 x cm이고, 넓이는 y cm^2이다.",
  "answer2": "한 모서리의 길이가 x cm인 정육면체의 부피는 y cm^3이다.",
  "answer3": "시속 3km로 걸어서 x시간 동안 간 거리는 y km 이다.",
  "answer4": "반지름의 길이가 x cm인 원의 넓이는 y cm^2이다.",
  "answer5": "없음"
 },
 {
  "index": 4,
  "type": "실수와 그 계산 ",
  "question": "실수에 대한 설명 중 옳지 않은 것은? ",
  "number_of_correct_answers": "3,4",
  "answer1": "순환하지 않는 무한소수는 무리수이다 ",
  "answer2": "2와 3 사이에는 무수히 많은 무리수가 있다",
  "answer3": "두 무리수 사이에는 무수히 많은 정수가 있다 ",
  "answer4": "근호를 사용하여 나타낸 수는 모두 무리수이다 ",
  "answer5": "모든 순환하는 무한소수는 유리수이다 "
 },
 {
  "index": 5
 },
 {
  "index": 6
 },
 {
  "index": 7
 },
 {
  "index": 8
 },
 {
  "index": 9
 }
]
}